每人留低想同ex講既野

隨便 如果想對方睇到呢個post唔介意講埋你地紀念日

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

光復香港

我唔會走

Amen

五大訴求 缺一不可

好僧你同時好愛你好掛住你
我仲好on9期待緊你返黎

不了 痴線佬

如果唔係我嘅一句說話 你而家已經係奧地利讀緊書了
光復香港

我想同佢講 祝你搵到一個
其實佢都唔係好愛你 而你又會鍾個頭埋去既人

光復香港 時代革命

我屌你老母個老母呀

我好掛住你 我仲好愛你
可唔可以返來我身邊
我想照顧你一世

我都發夢發到食哂煙
你重做緊鍵盤戰士話怕怕
有冇冇廢d呀你

冇野講

雖然你幾年後同返我講對唔住
但真係仲覺得你好仆街
點解你可以做d咁嘅事 而當時覺得自己無錯

啱呀
承受下被人拋棄既滋味啦

我想同你講，希望你搵到個拜金女，知你無樓就分手，餐餐都要你俾，仲要唔過1000唔食嘅女朋友

之前話要gear就比左套你
次次問你去唔去發夢都話忙 點知原來忙住flirt女sss 喺屋企hea9砌電腦
我食彈多過你食米啦dllm
完全係浪費左我套gear
但偏偏比我知道你同其他fd講自己有gear乜乜柒柒
成日都悲觀主義 話出黎無用 無外國勢力會幫香港所以乜柒都唔做
我知 你以後諗住移民去日本嘛 仆街
又講咩處世之道 講到自己好似高人一等
我都唔知點解自己會鐘意你
但而家仲好鐘意你
覺得自己好廢

含啦，八婆

做大陸單咁威威，依家
你食屎啦保險雞，你隻保險狗就自身難保，而且唔通佢又會同你講偷嗒過條team d fresh grad妹妹咩💁🏻‍♂️

太遲了 0403

你幾時死

對唔住
我日日都好內疚

對唔住
好掛住你
再畀多次機會我？

終於唔洗再做你老母

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

0414 好對唔住 同個Mk仔幸福啲

過主啦

再見我就返大陸搵3個刀手埋你單

對住下一個唔好咁臭脾氣

你警察嚟咖？咁惡嘅

成日以為自己岩撚哂, 食屎啦你

想同你打返場友誼波

他日煲底可會見到你？

我都想
如果係我即時拎支炮埋佢單

掛住你

我想同第個一齊了...
但硬係諗起你 驚又衰多次

垃圾仔 果時係度話忙 忙左兩個月無撚理過我 睇下你而家忙出個咩結果 asso升ou 笑撚到仆街呀我

P.S. ou都係u既 respect

0214
你快樂就好

好掛住你
好想同你行埋最後段路
再有機會,我會好好同你傾將來個問題

屌你個老蝦殼

收皮喇8婆

今日係相識兩週年同時分手一個月，希望我嘅放手成全你嘅幸福

0503
希望你幸福快樂

食屎啦賤男
1腳踏幾船
屌！！！！！

Sor9ly
依家呢個你無樣野打得贏

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

屌你老母
祝你長命百歲百病纏身
祝你一世單身

含撚啦 屌你老母 你無為我香港出一分力啊！
發夢係前線無理過我安危 對住班狗我好撚驚
同佢講 想佢保護我 之後佢應承左我出黎
又晏晝等到凌晨 都無出現過
佢要gear我特等留比佢 佢就求其比左人
佢老味冷氣軍師

屌你老母

0830

以前明明係醒目仔 冇見一排蠢撚左咁多 做夠港豬未 肯醒未呀仆街
仲有你唔撚好再咁自我感覺良好得唔得 係度以為啲fd會羨慕你食到而家果個？ 聽到都覺得尷尬 望真啲啦 你而家果個係唔知幾多手臭閪黎架咋 個個掩住半邊嘴笑緊你做老襯呀
衷心祝福你地百年好合 咪撚放返出黎害人

前排見到你有第二個 祝你幸福

你好撚變態

同佢嘅紀念日就=抗爭
5月1
五大訴求 缺一不可

祝你早日搵到一個好似你對待我咁對待你既人

0901 係你同我講分手既日子
我只想知係d咩令你會同我分手
希望你比一個機會令我死心

浪費咗5年青春去一個花心男到
扮到成個正人君子

本身有仔仲要扮單身

我69開始發夢 咁啱你果排去咗旅行
當你翻到嚟果陣 我果排又發夢又文宣
又要預備621 同你講遲啲搵你
其實果陣我已經好大壓力 好想攬住你 對住你哭
不過我知香港緊要過我地拍拖 增進感情
到620你同我講分手 你話呢排唔似拍拖 淡晒
我已經心灰意冷 我最需要你果陣再補多刀俾我
因為我都知你係政治冷感 算尻數 好來好去
不過多謝你 你令我搵到另一個深黃又可愛嘅女仔

我知錯啦
我地係番埋一齊啦好唔好？

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

我知你唔會番來
但
祝你幸福

如果7年前我冇發果場脾氣，我地而家仲會唔會繼續一齊呀？

我太任性 對唔住

考慮下勇武啦 連黑警黑社會都唔驚 世上邊有比佢地更可靠既人

當初同你分手呢個決定而家睇返真係非常正確，現任真係比你好太多太多

多謝你當初最後咁狠心冇同我復合 冇繼續維持到個個又分又合既循環 又咁快同第二個一齊左 我先可以同到現任一齊 雖然同佢間唔中都會嘈下交 但個感覺真係同同你一齊個陣完全唔同 我而家好開心好幸福

Sorry

你日日都不分地點就精蟲上腦，真係好撚噁心，分左手就兇神惡煞，好似全世界欠左你咁，最好笑係你自己讀書廢又唔認，死都要話其他人做project個時太垃圾，搞到拉低左你成績，小學雞再世？
最後祝你早日死全家啦。

原本冇聯絡
竟然今日會一齊出去
都好慶幸有你
你係唯一一個我會關心香港嘅ex

0310
你消費完我未？成日講到自己有幾慘
但同你一齊咁耐你個心仲有個ex你唔攞出嚟講？
講分手就係仆街？我俾你搞到生不如死又唔見你講？含撚啦你

有報應，綠帽終身。

對唔住，我好後悔。

光復香港 時代革命
仲係人黎嘅就出去發夢

對不起謝謝

I love you,but I don’t like you anymore

1231
對唔住我處理分手處理得唔好
我既狠心傷害咗你
你真係好好只係我唔識珍惜
我知你係散咗後成日唱k唱
即使你不愛 亦不需要分開...
你好似搵到第二個啦喎
如果可以
我真係好想保護下照顧下你
做你既守護天使
你係我心中長不大既寶寶
你一定要幸福

就分手 我知你付出左好多
所以你一攰成個人變左淡左
Flirt其他人 我一開始真係好傷心
但可能真係timing唔岩
你愛我多d個陣 我又想自由d
到我愛你多d個陣 你就比d嗌交嘈交攪到攰哂

希望佢真係你想要搵既個個人
我見你同佢傾計都傾得好開心
希望我可以快d放低focus返係自己野到
最重要既係 唔好聽到你同左第二個一齊會崩潰同傷心到盡頭

同你一齊9年當中大家有開心有傷心，其實我準備下年同你求婚架，呢一年可能大家都冇左啱啱識果種感覺，距離遠左，但點解會變得咁突然？話走就走，係今年我最難過最煩既時間你選擇離開我，我都可以理解，可能我忽略左你，但點解你唔可以等下我去過依關？你話分手果陣我點挽留都冇用，仲block哂我所有野，但我仲等緊你回頭，直到今日我終於知道原來你身邊已經有新既人，分手未夠一個月仲公開埋，係得我唔知，我終於明白原來只係我一直都呃緊自己，只要畀啲時間大家就可以重頭嚟過，我依家先知道真係要放低喇
今個月係你生日，雖然陪你果個唔係我，但我都希望你可以堅持你既決定，永遠幸福
多謝你9年來一直對我既忍讓同照顧，thank you

屌你老母
死全家啦仆街
你成家都正仆街黎

唔係掛，愛情真係使人盲目醒喇喂

估唔撚到你係親中

抵死啦，俾綠帽我戴，然後你條ex俾返綠帽你戴，
呢個世界真係有報應㗎

一齊翻好無呀

原來我冇左你，都可以活得好好
好彩你唔要我，所以我先無牽無掛地抗爭
自69就忙到冇點諗起你，因為呢個post 一諗就諗起好多好靚好開心既畫面
多謝你，呢一年半好美好，你帶俾我既正能量幫我走過左好多難關
多謝你，傷害你自己又傷害我，令到我傷痕累累，成長左好多，你一日內由勁錫我變到唔要我，太突然！
成日都覺得我當時接受到你離開我，我以後就會無敵，你唔知道你當時推左我入幾深既懸崖但你就輕鬆兜路行左無野恐怖得過同你分手

自你之後，我對愛情有一份恐懼，我唔敢放心交出自己既心，因為我學識左簡單既自愛（仲要學習！)
我都開始習慣單身，寧願自己一個
所以又係要多謝你，多謝你自我膨脹傷害我，我先識保護自己

終於唔會再有籍口、機會見面，你最近既狀況我都唔會再打聽關心
我以前為你癲哂真係好傻，呢個香港更加值得我全程投入去癲
因為香港，我將你放低左，冇再長期掛係心上
我清楚知道自己想要既係咩，感情事係本時代已經唔應該成為生活既重點
連權利都要被失去時，仲談情說愛就太對唔住自己喇

我想要既野，你俾唔到我，冇人會俾我，靠既係自己同埋手足！

我要真普選！我要中共收皮！

你知道我username 唔知會唔會睇到呢
紀念日717

我希望你唔好再做港豬

嗚 點解咁似我
而家成日覺得自己唔好

我就算啦 前線勇武巴們值得更好

好彩走得快 死player 玩弄我感情

分左手了 唔想再諗 做好自己
宜家知道自己其實唔太識同人相處
所以買左幾本學同人相處既書黎睇
我好希望呢段感情學到既野 可以帶到下一段感情到
希望自己可以快d move on

屌你老母死港豬

我跑住去見嘅人，感謝你俾左個美好嘅夏天俾我，雖然最後不歡而散，而且你亦不如我想像中美好，但回憶很甜。我唔愛你了，亦唔希望你過得好，因為你唔配。最後，我哋永不相見。

祝你幸福

我愛過你 我盡左力

你都唔愛我了 就無謂如此傷心 無需因爲內疚而咁

祝你幸福 希望我地大家都會搵到幸福

我屌你老母 祝你以後都唔會搵到好似我咁好嘅人

我都係0901分手

我屌你老母呀呀呀呀

屌你老母我唔想再對你心軟0803

制裁香港政府

我愛你 但又唔想再見到你
雖然我地已經無可能

雖然係你飛我 但我有時都會諗起你條仆街

你過得開心嗎？我都忘記左你，希望你過得幸福就好

光復香港 時代革命。無論係前度定現任都係，想你生活係更好嘅香港。

我對你好時你無視 你對我好時亦太遲

I am sorry
我已經唔記得幾時分開 好彩有分手先會遇到咁好既人

知你有去發夢 萬事小心...

不了

我同你情況好似 偏偏佢離開我先懂得珍惜
最後乜機會都冇了
唯有自己慢慢放低

救人，打狗

希望你唔好咁自私 理多d社會發生緊咩事
光復香港 時代革命

我都想問同一個問題。
如果兩年前我無發脾氣,我地依家會係點?

兩年後我都忘記唔到,無法想像師兄嘅7年係幾咁難過...

可能你已經唔記得0510呢個日子

但系你係無視人果個我係俾人無視

一齊1年幾，換黎一句性格不合就完。點解可以話變就變

走啦 臭雞

你依家可以放低我去追逐你想要既生活啦⋯⋯
多謝你陪我行過呢5年，我都無悔

死港豬我屌你老母 幾撚時塞返入你老母個閪到

我好掛住你啊 雖然我知你一直都只係當我係水泡

20140824
就算我已經向前行緊 我都永遠放唔低你
好多次好多次想搵你番黎 但到最後都冇勇氣去打擾你
你若安好 便是晴天
只要你幸福 我應承你我都會勉強幸福
但除左你以外 依個世界所有人 都只係將就

想屌你

我想知道你識唔識愛人
你覺得我好，點解唔好好珍惜
而係放棄？我愛你，所以包容所有
你愛嘅只係我一路以來對你嘅好
而唔係我本人，就算你一路嫌棄我，
我都唔放你走，只因我相信你愛我，只係希望你回頭愛我一下
我從來都冇希望物質上嘅滿足
我只係希望你惗下我感受我3年得1年真係開心
由上yr2，我就有好多心底話冇同你坦白過
到最後，你都係惗自己，自己覺得乜乜，自己點惗
自己覺得冇事，冇hurt到我，自己都唔想
知唔知道，我憎你，做好多嘢令你憎我
係為咗令自己放底，令到你唔好覺得我好好，要反哂面
其實朋友都唔應該做，做嚟冇意思，
我好後悔識咗你，信哂你，因為愛你，乜都俾你
但我發覺你只係愛理想中嘅我，我對你嘅好
我好傷心，就算係咁，你一張story，
我又開始擔心你，又想知你去咗邊，立即搵你
但又驚俾你話多事，我又收返msg，但又想wts搵你
見住你online，喺到惗，係咪搵其他女仔
我已經make sure咗有一個人喺我哋分手之前
你係有去識佢，唉，
所以我知我一wts你，我依一個月嘅努力白費哂
所以都係唔搵，你嘅安危已經唔關我事
因為你，我唔敢再信男人講嘅嘢

bye-bye 我要結婚啦

屌你老母成撚日係我面前話搵過第二條女 搵到未啊 仆街

光復香港，時代革命

快d還錢

狗也不屌

最後我就算作出補救但都係太遲了

當一切都過去，時間沖淡，痛苦回憶都變得甘甜

初戀！！！我好掛住你呀！你真係好無情！！！

2月31號紀念日

雞犬不寧

光復香港 時代革命

過主啦臭雞

11月11日...
我仲係好掛住你。
我知道你而家得到左幸福，我替你開心。
我係個賤人，我配晤上你對我嘅好，我當初無好好珍惜，失去左之後先知我唔會再擁有。
你終於都無再俾我follow你，係咪代表你已經忘記到？係咪代表我都應該忘記，將我地嘅回憶留喺過去？
P.s. 好好照顧佢地，佢喺我到過得幾好

多謝你同我分左手 都一直支持利記
好榮幸呢個係我唯一改變到你既地方
多謝你個套價值觀 令我認認真真上左一堂
我會努力做得更好更加成熟 唔會再幼稚
見到香港變成咁 我知道你都好心痛
大家爬山 各自努力啦 其實你ig我一直都有去偷睇
我無悔有過你呢個ex 你係我最成熟最識諗既一個ex
因為你我都中意左陳慧嫻
希望你真係可以睇到我係未來既改變
最後真想可以同你返去我地最開心美好既時光

多謝你令我走上渣渣之路

如果你擺低左你個Ex
可唔可以返黎搵我
只要你回頭
我一直都會在

我開始明白點解當初你要同我分手
因為我而家都經歷緊呢個情況
係我太唔成熟 對唔住

祝你搵到真正嘅幸福

你幾時死啊仆街
玩尻我感情

係你搞到我對男人失去信任
祝你同個條女永遠互相折磨一生一世

希望下一個會比到最大嘅幸福你
如果唔係 我會返嚟接收你

雖然同你講 以後都唔會再揾你
見到面都仲扮到move on咗
其實都係好唔捨得你 好掛住你
0503

我愛你呀 兔仔

新婚快樂

你幾撚時死
點解你仲未死

1231 有時啦有時仲會掛住你

大個左好多野過去左就真係放低哂

我好憎你

你嘅生日倒轉就係我地分手嘅日子 我覺得係注定
我無後悔 雖然依家成日都會係人地面前鬧你 但好多嘢都會諗起你 唔係掛住你 只係懷緬我地嘅回憶。

拜拜你條尾

你出左軌，我唔開心你咁對我，可能因為你唔鐘意我先咁對我，但我中意你，所以依然希望你未來可以搵到一個你愛佢、佢愛你既人，搵到互相鼓勵同扶持嘅人，就算果個人唔係我。

他朝君體也相同
希望你係最需要佢既時候佢即刻飛左你
好似你當年咁

I happy is good la

由佢沈底

U happy good too la

你攪到我變左幾年玩家！多撚謝你

Start: 30/01/2013
End: 30/11/2014 (雨傘完結同一日）

I miss you

0614
散左好多年都係好後悔, 仍然久唔久就會發夢夢見我地一齊返
唔知你而家過得好嗎

0116
唉 我真係好掛住你 做乜野都提唔起興趣
希望你有事嘅時候會同我講 我會同你分憂
有人恰你嘅我一定幫你出頭
唔會再好似以前咁乜都做唔到
做乜野都要好小心 我想保護都再保護唔到你啦
淨係可以得把口咁叫你小心啲
淨係可以係你啲po知你最近點
我會等你依隻小船泊岸 再一齊行埋淨底嘅路
我愛你

垃圾廢柴
光復香港 時代革命

點解你咁撚肥
你食野求撚其

多謝你比我既傷害 深到令我唔敢再信人
我由一個女強人到係你面前撒嬌 係對你幾大信任
我唔依賴你到比你叫到依賴 之後再到你嫌我煩
我唔應該咁信任一個人 唔應該

祝你早日生性病

愛過你這件事 是我最幸運的事

不如你唔好再搵我

希望 有朝一日可以係發夢中見到你

我依家有人追啦
好似第一次感覺到被人錫
依家已經半年 我一定會move the fuck on

如果有你係我身邊，我應該會更有動力救香港

突然好掛住你。

係 當年大家都好後生 得15 16歲 年少無知
但係都唔使咁樣玩我呀
我都知你傻傻更更
但係唔通你真係完全唔知道你hurt得我好緊要咩
如果唔鍾意就出聲
何必要花左一兩年嘅時間
換來嘅就只有互相嘅不理解同仇恨